［月經］一人一個溝唔到女既原因

眼角太高

Your face your fate

啲女仔鍾意人 又唔做主動 個男仔主動果陣又扮矜持
我地咪以為你冇意思 咪唔追囉

男校,工程,圈子細

女人眼中唔會有我既存在

眼左眼右都無

個樣比唔到安全感人

冇共同興趣 冇化學作用 唔啱傾

太毒

你揀人
人揀你

樣衰

唔肯做狗公

其實女仔中意男仔
會有咩特徵

一定係太樣衰

冇錢

自認為個樣中上

會成日問你鍾意啲咩鍾意食乜鍾意女仔做乜 見到你同其他女同事傾計之後你再搵佢傾會黑面 但係我想講一句嘢
連佢自己都唔知自己想要咩 到我將個心交比佢一陣 佢一句彈埋黎同我講 我淨係想同你做朋友 我鍾意同你做朋友嘅感覺 fuck 細個覺得女人好容易明白 覺得朝我一份穩定嘅工作穩定嘅收入平平凡凡嘅樣貌 又比到安全感 就有女朋友 但係女人心海底針呢句說話係真嘅

肥窮柒毒

鄧你sad
咁最後同個女仔點

係咪差個矮

以前中學有
不過個陣無諗咁多結果後尾諗番先知on99
仲屌柒人

識左第二個 之後要我而家對佢好似以前咁一樣咁好
我忍左佢一年 之後而家朋友都冇得做 我認我小氣朋友係我唔想同佢做